吾想收東亞信用卡

話說小妹今日放學比個東亞街站啲人叫停左，佢好間接叫我同個fd申請信用卡，一開始我地吾知佢要我地申請信用卡。原本都算，申請就申請，但之後原來佢係寄去屋企，我同fd都吾想比家人知我地申請左信用卡，請問大家有咩方法阻止東亞寄卡

咁大個女 申請信用卡有咩問題？點解屋企人唔比？
Btw 係唔 唔係吾

認罪吧
等東亞寄左個過黎之後去銀行cut左佢， 唔好active張卡就可以

BTW係“唔”， 唔係“吾”
吾你老母

比我屌兩下OK? 時下嘅年青人真係戇鳩

吾你老母
用埋啲5p字你識唔識規矩

屋企人可能覺得我會亂用錢
下次唔會打錯字

IVE仔

睇個樣我真係要認罪。。。thx

都大學生啦 你咪同佢地解釋你識理財

希望佢地明啦

吾你老母
負評上一頁

一人做多步 光復繁體字

吾你老母